Appstore 排名：LIHKG第一位，某垃圾app86位

完全食住個勢
無論知唔知咩事嘅iOS用家都會down呢個app
垃圾app永無翻身之日

最好執柒左佢